藍屍又集體炒車

擺右邊張圖想抹黑示威者
但係後面大大支国旗 一睇就知個細路係蝗

不如一齊report個page！
唔想再見到第二個幫港出聲page

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

i cant see shit

屌 頭先個wifi柒柒地 唔知點解post唔到

其實藍絲啲智商咁低，到底係點生存

推！！！

推！

蝗仔

同我report呀!!!!

手足同我臨訓前report個page先準訓!!!

Report左就今晚甜夢

［想贏入嚟］輸乜撚嘢啊？而家先係轉捩點！！！等我用「假保險」同「私了」同大家剖析下現時情況、講解光復行動要做嘅事！！！

唔report嘅聽朝訓醒夢遺

1

你有冇交稅養佢？
我有
所以佢地生存到

2

3

4

5

6

7

8

9

10

done

個老母想點

Yes

有手有腳就生存到架啦

以前高登興古人acc玩野
你估而家玩返有無機

藍屍有腦就唔會做藍屍啦

最好班垃圾幫手傳出番大陸

仲有依張

係咪得我睇唔明個藍絲想講乜

「突發」再升級救人+打狗既新方法！！推上熱門呀！！

我地而家要build up 一個行動代號比現場手足知有幾多人會一齊救人／私了呀！

得番左邊張圖

推

一見到藍絲page就report
1個鐘1次

點解依個post咁易上到熱門?

啲圖死曬

細佬女人有出手都可以照打

請backup 警方涉嫌自編自導自演

我都有，仲養埋政府同黑警，仆街

reported

一啲有晒時間喺晒現場報道嘅就係黑媒

一張圖加一項字就係事實真相

燒傷 有冇腦 曬傷都仲似

Push.

起個中指細佬底啦

手足唔好輕敵
有一班高學歷藍絲 依家打緊npc咋

玩囉 留名

睇唔明都正常
始終佢地智商太低 層面唔同

正確態度

紅衫點示威呀

整多啲戇鳩fake new 比佢地睇算啦

笑咗

強烈譴責

[曾上游]著護士制服影淫照係咪違反香港護士倫理及專業守則

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

左邊圖個亞媽係黃既，有其他片鬥黑警
右邊圖入fb 己睇唔到

Report完瞓覺

要用手機cap圖 唔好用fb 儲存圖片